[
    {
        "randomId": 702
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    }
]